懷疑13個被捕都唔係住元朗

到時上到庭就會話沒有合理辯解在元朗出現

然後畀律政司大大力控告

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

有線話其中一個係海關

點解唔可以住其他地方
可能有d真係返緊屋企

白衣人真係元朗人 守護家園
林卓廷團隊 就應該全部
由外區進入元朗 進行挑釁

收皮啦屌你老母

dllm咁黑警嚟我果區射tg又唔見你話挑釁？我喺自己住果區抗爭又唔見你話我守護家園？